我表完白之後個女仔唔理我

我中意個女仔好耐
我話我中意你好耐
可唔可以做我女朋友
之後個好驚女仔走了
係咪皮已收
不過表白
加油

試緊你耐性
睇下你會唔會因為佢咁做而放棄

係 好人卡已收

明顯收咗皮啦仲試咩耐性

一定係咁啦

算啦，樣衰都唔係罪過黎既